狗鐵咁大單嘢過一日無人再提

連登仔將全部注意力放落一個明星到
推四五個post上熱門
狗鐵一個post都推唔爆